有冇Sigur Rós同好？

唔識音樂，但係聽untitled覺得好震撼

一句講哂hoppipolla世界級

呢首比較commercial，酒店婚禮march in一流

係首歌係咁俾電影紀錄片用黎做bgm先有咁既感覺
Sigur Rós出既任何一首都唔覺有乜野商業味

近一年係咪已經冇新歌出？

近呢年tour 有新歌但未有新碟

最愛live 既Popplagið

好後悔佢地兩次嚟香港都冇去睇

其實佢地已經黎過3次

好可惜第一次黎時miss 左 😭

第一次唔係九展咩？